[日經］打AOC有人打緊你隊友你會點做？

屌你，緊係唔係去打緊既地方啦，緊係去搞9 d狗後面啦

推

去一齊食tg?
Aoc武力對等呀冷氣

後面即係d村民斬緊樹種緊田嘅地方，sorry我講得唔清楚

哦 咁就唔同